仲記唔記得「完全自X手冊」呢本禁書

當年揭過其實係一本工具書，都幾有用。

Xxxx_OPisafag_xxxX

聽過下

睇過，無乜用

完全自殺マニュアル？
超 睇過 冇咩特別

唔明有咩值得禁

一係你就直接講"完全自殺手冊", 遮遮掩掩寫埋咩"完全自X手冊", 依家講自瀆呀?

呢度又唔係香討, 駛鬼吓吓都加個X字唔開名

睇過，幾實用

今日睇過下 成本教學書咁 飛哂淨係睇啲案例

咪係 唔知以為佢講自慰手冊
樓主小學畢業未

比幾頁黎睇下呀樓上咁多位巴打

好撚靚